日本走前香港十年

真事？